[普天同慶主耶穌復活]曼城球迷吹水區(14)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

willian

我地係咪四強最廢哥隊？

廢鬥廢

既然車狗贏波, 我地聽日一於突登輸波爭前4
如果唔小心贏左咪踢埋決賽佢

1:1

追和

屌,想落去買野食

邊撚條燈西燈到熱狗追和

u

係咪有咩5會

你一推柒公個po即追和

雷斯斷腳唔該

alli咁撚茅, 踩人

咁都無事
又話比阿古路踢左一腳痛到宜家既

方丈

第一日睇熱?

得個茅字無用架, 最緊要係要傷

son狗個樣真係好閪

典型泡菜樣

見到熱狗比人黑好撚爽

son哥下飛鏟真係好on9

佢算唔算雙腳鏟?

抵死啦韓狗, 同我地中國人過唔去

算, kompany果球

lloris手球唔紅牌, 屌你死熱狗

好愛國好熱血

咪係

其實熱定車仔贏好
不過算啦,到聽日fa cup都唔關我地事

兩隊我地都唔夠踢, 入咩決賽丫

agger

點解可以樣衰得咁抽象

係畢加索邊幅名圖?

老老柒柒，耶穌好樣啲

仆街，po一po條茅西張圖就入波

令撚到

和波就加時?

原來你先系燈西

大力神真心屈機, 拍得住施華

yes

唔訓仲勁

柏宇好靚仔

貼下我, 我聽日入波

貼你就會傷出,
唔好搞你

世三同老鼠出黎了

希望世3斷腳, 睇個勢就打交

耶穌入先都未到你

緊係要斷咁鐘意入波

耶青專業反阿古路同世三

車仔係唔係比人打沉左?

縮後打番擅長既防反姐

1:1都已經比人禁屌到仆街, 係無啦啦有球12m姐

世三

熱狗真係好柒, 成場禁屌
車仔得3個機會入晒

佢成日入我鏝波唔反唔得

此害必須除

我地咪一樣

仲痴線過我

我地邊有禁屌人, 比人禁屌就有

禁屌控球率

熱狗咁撚勁, 好彩有車狗-6攔住佢地
比熱狗入決賽真係輸撚硬

matic

抵輸啦

今場d入波球球都勁撚靚
真係好睇

屌，比佢射100球都射唔到一球，完全係正個角度

熱刺要打人未?

成版都係7公
笑撚到我

熱刺唔係廢,
點解可以冇杯冇冠?

呢兩季都好似係大好機會點知自己甩轆

7公唔積口德

牙青係鏝po柒公

又然

你唔積咪得8cm lo

其實今晚贏輸都好 跟本唔會夠車仔打

耶穌復活，希望曼迷子敬下老唔好炒咁多粒

耶蘇會戰勝歸來

有耶穌高一班wo

出番丁力就低兩班

ching sick ball

100萬既題目
全盛時期既反丁專家一日可以反幾多次丁

爺爺>>>>>>哥狗

反丁是生活的一部份

wa diu bellerin

2017最新防風阻頭

但點解sane仲係跑得咁快

sane轉髮型會快過bale

低汁鏝迷問低汁問題
一架貨van換左副F1賽事既引擎
就算設計再虧，佢都係會快
而sane就係呢架貨van
換左個殻就會更快

而阿妓既禾托柒
係一架F1方程式賽車，牙青做車手
所以快極都係垃圾

至於bellerin
同樣係架F1賽車，不過個領隊廢

耶穌今晚出得？

聽講今日好返

踢5分鐘傷

出返打後備
哥狗又最尾5分鐘先換

都係好
最尾5分鐘操下適應返個強度好過正選chur足全場
鏝城啲軍醫垃撚哂
岩岩先傷完分分鐘未斷尾

貨到 今晚大勝

有米
小妹幫你含ok？

我鏝咁有錢點解個醫療團隊咁廢

Btw覺得粒波有種柒味
應該話新會徽硬係有種中遊味

頂帽買左幾銀

有錢都要人地肯黎先得

隻鴨嘴個型好似怪怪地？

上季佢客件KDB 隻e字甩甩地 想印返個e字得唔得

成堆隊醫都呃飯食

今晚想輸幾多

大戰前夕上一上水先

等你今晚入波

今晚吾睇了 出去食女

假鏝

今晚贏輸無所謂，就算贏左都唔會過到我轟

又食女🍇🍇

帶埋你 去食ptgf

今年乜都冇都唔緊要
最緊要雙殺獌狗

請禾ok?

水塘清請全鏝po手足食ptgf有無人john🤤

下年孖住獌踢歐霸

不了 沒錢

難兄難弟

全鏝po最有錢系你禾= =

獌贏歐霸，下年有得踢歐聯
哥狗慢慢玩歐霸啦

上面d手畜又買衫又買帽
me仲著緊泰版

角度問題 加上運過嚟個時壓到少少

今晚幾點?

10點

水塘青啲錢拎哂去炒股炒樓
冇現錢唔代表冇錢

油王接班人

牙清又畀大家撚到唔返黎啦

係就好

都話牙青係真熱迷，輸左就潛水

牙清好明顯食女啦

佢8CM

City XI: Bravo, Navas, Kompany (C), Otamendi, Clichy, Fernandinho, Toure, De Bruyne, Silva, Sane, Aguero

Subs: Caballero, Zabaleta, Fernando, Sterling, Kolarov, Delph, Iheanacho
冇耶蘇既

巴禾有cs我仆街死

Me跟

大夫有後備都唔算太傷
但耶穌無後備都無有d失望

耶蘇幾時先可以落場踢？後備都冇既

唉 今晚皮已收

未好返哂咁急想佢變玻璃?

agger 岩岩先好返就真係想出踢
有後備係bonus 冇係正常

咁幾時先可以見到佢落場呀？

ASK GOD

大家又可以睇我係場邊更新ig

又呃like

今晚咁早有波睇 睇埋先溫書啦

成撚日唱歌都放上黎 好撚難聽

巴西pop你識啲咩

書都好溫，做真鏝仲好啦

咪係 個兩個鐘溫得啲咩

出去屌女先

屌巴我好過啦

好撚驚隊長傷

btw 對面3421

對面踢343 會唔會益左Sane

冇比比鳥

🍇🍇

有無sop link

想贏幾多

輸撚硬

想輸幾多

4:0

狗會開阿記贏3.8倍 又派錢

聽日又可以去睇樓

今晚贏波水塘清唔好再睇波了

我唔睇就會贏

燈

如果睇既話請做對家球迷90分鐘

屌女啦去

法國全部都杯葛禾

鬼叫你有女屌

阿狗路過表示 可唔可以唔好炒咁多粒

255015

我唔會杯葛你

有無Acelink

終於上水

抵啦耶蘇, 無得踢
好彩趕得切返屋企睇阿古路表演

岩岩返歸

阿古路無波入唔該你自動自覺仆街死

試完邊條會delay幾分鐘再畀你同耶青

頂你個肺-.-

我要玩ig你先有得踢

今晚證明我係我鏝no.1神鋒

no.1 神瘋

抵啦韋根又降返落英甲
之前贏我地咁能爽牙

ching don't jer 9 me ok ?

咁都無12m

acestream://4bd9438e71f26e8262aa834f92fcdaa0826d74ee
希望你地唔洗delay

仆街攪鳩我隊長

Thx

報到

呢排咁耐唔見你開膠po

你有正選
差龍門就fullteam了

果個阿古路黎

咁都8cm

應該得11m

你一上水曼聯就2:0

自從抄完名之後就笠水唔敢開po

渣ga

佢地枝金屬藍/銀旗幾靚

navas aguero not full la

今晚邊個唔睇鳩縮到得8cm

Aggger

吾好學耶青盲反牙古路喎

你睇唔睇都係
慘

系, 所以我去睇曼聯贏波算了

唔送

突發, 加比爾正選

jesus also

Gabriel Jesus正選

突發耶穌正選打閘

你得7CM咪益左你

開波

心照啦

加比爾 捷西斯 正選

屌奶星，牙青碌鳩短啲定粒蛋直徑短啲

隊長頂得住90分鐘唔傷我仆街死

唔好阻我玩ig啦

又黎

今日四強呃到好多like架

kdb咁快想射

Ken

Kdb兩分鐘就射左

KDb *

條link好lag

邊條

kdb今場唔中柱我仆街死

今場係唔中龍

冇耶穌

ken係費托喎

右閘咪耶穌

有加比爾喎

有冇link

梳囉

ken

巴禾型

acestream://4bd9438e71f26e8262aa834f92fcdaa0826d74ee

ken 2分鍾就射左 牙青就7CM

巴禾又黎

櫻木花道

我8cm牙

巴禾好波

好型

真心型

再講ken我幫8cm插尿喉

係對面

觀眾席

入埋手上d data 下場出得架啦

明明過左對面打中堅

牙青又失機

開分身

旁證

正一垃圾

第一腳控得差

依球明顯施華比得唔夠大力

有價好賣

搞乜

屌你

咪反坤啦你班狗

抽水抽到

笑出聲

話時話轉左1000mb 上網好少窒

我立即 幫8cm插尿喉

我8cm粗

加比爾咁樣踢施華

插撚到你尿都屙唔到

反骨

小妹你咁惡既

牌呢

屌牙搞鳩施華

睇睇下機都hang撚埋

有無線上link

360zhibo

breaking:bravo xxxxx

捷西斯扭過加比爾，加比爾再鏟低捷西斯，捷西斯同加比爾隻抽

C華頂頭鎚

silva 差d

施華頂頭鎚

施華唔頂地波頭槌？

牙青連身位都輸埋

唔訓無厘頭D定KEN無厘頭D

Xhaka 狗矛撚到

好屎

兩條都係delay既

反夠未

F25後腳抽水

冇人開即討？

咁少人呢到得啦

費奴FIFA式訓波

睇住先 thanks

丁力唔係度就係你

咁都無12M

鏝po無左即討好耐

雞治

浩鼎咁樣推人

耶青見到施華頂波未

右腳收返埋啦

基錯

可能未見到施華比加比爾踢

你好撚慢

你睇到邊？

左腳都無咁嬲 用右腳

耶青又黎料

入左一球右腳當自己神

果球燙得好撚靚

CWA:仆街

丁力熱身

丁力咁快換衫

好彩offside

嚇撚死

換施華屌

Off三個

丁力出黎啦

無CWA唔睇了

你甩難喇

施華傷出…

今日咁早換人既

隊長唔會輸依d波

啱啱睇，點解丁力要熱身?

有藉口輸

咁快換
傷左?

你終於唔使做集火對象

丁力飲咩

冇施華

施華唔得

屌你老母踢9施華

得耶耶妹下妹下控節奏了

哥狗啲印花冇啦

屌你老味巴西仔

最衰耶青鳩解圍

加比爾正仆街

my CWA

要靠唔訓了

cwa換丁力
天堂同地獄

CWA:屌你哥狗咁力禁我頭

整傷施華者死全家

Diu 冇Sliva

唔好影射我

山狗黃

反丁第一炮
屌你咁都出唔到

巴西加比爾正仆街

仆街狗加比爾

費奴好快

丁力靚窩利

解圍

KEN塊面好黑

Sane好靜

佢靜既話你無出場TIM

關我撚事

無供應

牙青又搏唔到12m

你有無得出場

角大斬咁多球 我有幾多球係掂到

自己kick自己

平時鳩得多，搞到冇人信

雲加好波

屌黑哨

丁力

mandy

丁力扭波好勁

好似係kick到佢隻腳先

舞王丁力

扭到呃埋自己

球神丁力屌打牙青

Where is the ball

SANE一打4都咁勁

系

丁力呢下好野

對面打mma

牙青虧腰

頂屎忽

阿狗中堅好撚茅，成日從後踢人

仆街，法國佬同巴西佬都咁垃圾

牙青忽腰

學左熱狗

牙青俾人搞菊花

阿狗咁撚茅，死仆街

牙青條底褲

踢波定打人

London style

死仆街阿狗

今場係咪想鳩猜到完場。。。

屌你老母阿仙奴

佢會唔會係牙籤 所以先插丁阿古路痛

好撚嬲，搞鳩阿古路

牙籤青

係時候出耶穌

基治真係

後備都無，出精咩

後備都無

屌

咪出左

丁力同耶穌 你揀邊個出波

角大

耶青on9咩，越左3個身位都傳

阿古路又唔中龍

加比爾同捷西斯都正選緊

最有威脅啦依球

你仲鳩

同牙青一樣ON9

屌好撚過你

加比爾捷西斯都正選緊

唔同隊姐

你仲好意思講呢句

你搞到施華傷

屌，又平安鐘

巴我有邊次出黎接得實個波

巴我

breaking news: Bravo xxxx 2 xxxxx

屌offside

屌 有出咩

吹咩 屌

holding包撚晒喎點offside

巴禾好波 反彈接實

吹出左界

Holding入埋個白界都offside

下 點解吹

吹出界

下

個波未出晒界

第一下都過左白界啦好似

撚有出界

未出哂喎屌

個波西返入黎

吹出界
誤判喇廢物

屌你老母又黑

想睇12m

阿狗又黑又茅 屌你老母

雲爺爺好波

黑喎

耶清點睇費奴打埋你果份

屌你老母 全線用科技啦 仲on99用旁證

個logo 遮住

球證垃撚圾

好撚黑姐，屌你

雲加又然

俄佬

阿仙奴正仆街

仆街牙狗

好撚黑呀屌

還返個助攻比我呀屌你

好似你本身入左

你個腳入左啦

屌咩，死阿狗 死旁證

就籃算係都sane啦

傻鳩

sorry 😅

俾你老母咩起身啦死山狗

佢快d斷腳

山狗紙做嫁

高斯尼幾時死

阿狗今晚係咁從後傷人，好撚仆街

重點冇牌

一人人場都射得中

牆

KEN

高斯尼加比爾兩條撚樣都無牌, 屌佢老母

哥狗又無表情睇波

我依家先射人牆

悶呀嘛

高斯尼條撚樣點解可以仲未黃

想禾幫埋你插尿喉？

我依加先睇到比人黑sane斬波

整傷CWA

屌你加比爾死仆街

同牙古路1齊死

yes死左佢耶穌下場接番個正選就岩

我岩岩入波比人黑

好撚嬲呀

耶穌去西維爾啦

屌佢老母

耶穌要去西維爾 不了

施華傷成點

仆街，你上水咁輸得

應該冇咩野 自己走又冇跛下跛下

屌你老母嬲死人

影到佢坐係後備席 好似唔嚴重

趕緊返去睇半場

屌你咪啊

比返個入波我

怨婦

有種下半場入比我睇

有種就唔係8cm

我覺得佢得 不過比人入左兩粒先

我雖撚短, 但有志氣

志氣都短

雞治hea到

The Emirate FA cup-> 阿奴sponsor 係...
曼sponsor 係...
唔怪得咁黑

隊長唔好呀

拿華斯d 出波 望都唔望

隊長

唉 公司

今晚仲要捱夜支持巴塞 贏波啦

皇巴雜種狗

我巴迷

唔撚係呀隊長

no look pass 你識條鐵

唔似中腳 應該撞到下者

角大絕招黎 望地下出波

角大啲no look pass真係

兩個夾硬剷落去做乜

山狗撚狗

山狗做乜柒

定係張伯倫黎

低eq

屌 呢啲位好撚驚

驗眼啦

姐係邊個黎？一cup呃哂三件

巴禾

巴我腳法

下半場比人禁屌

好腳法，係啱踢中場

死巴禾搞到我手汗未乾過

巴禾開始嚟料大家快啲買主勝

阿古路輸身位again

靜啦

巴禾仆街

丁力你再射得hea啲

唉屌你不如走

你走先

唔好爭齊齊走

算係咁嫁喇咁多人牆 再夾啲人就殺埋身

丁力有咩用

俾反丁專家屌

肉便器

佢走啦

柒到

費奴

撚完波未

唔反牙青了

角大真係紙牌

牙青

耶耶托尼

好波阿親

阿古路好勁

互含未

牙青我地和好啦

耶耶托尼好波！
耶青好波！
阿古路好波

阿古路都係推甩腳，施治都遲咗

要讚左耶青先

牙青yaya

YAYA

耶青牙青

比得靚

阿古路

邊個話yaya妹下妹下

牙清

我以為會比人收 點知最後都輕鬆入

去呀去呀

上兩頁先開完火

高

我同耶青正式和好

明明推大力左

施治無啦啦縮

我都諗住係咁 佢想出又唔想出

留名再開火

本身諗住屌推甩腳 點知cech唔出

施治柒下柒下咁
我差d比你地屌死

公道講句
牙青推甩腳cg都清唔到係cg柒先入到波

係，個下大力左意為收皮

終於返到屋企

波已入

-6

阿迷個口型好似fuck holding

又帶香蕉

可摸以ff下有隻杯仔拎

如果cg唔係咁柒
我應該比你地圍屌致死

預感 80幾分鐘比人入 等加時

你甩腳甩到咁正常一個龍都唔會出啲唔出啲

屌你咩

已經準備緊屌你，點知施治救你一命

come on city

痴線咁都冇牌?

如果入到決賽耶蘇仔又出得就好了

入多粒

加比爾

On9廢奴咁就要食

咁就黃

球證食撚左屎

廢奴咁又有牌 咁加比爾呢

唔快手入多粒準備劇本都得

會唔會黑多球比阿

就幾10秒前加比爾批掙冇事 費奴咁樣就要黃

屌你老母d link全部入唔到

唔訓撞柱
再輸反擊
開始急亂攻
再輸多粒反擊

就算唔黑，我地自己都會柒，放心

Acestream

出巴季成功激活曼城防守力

禾仔準備出黎撚我地了

即追和

唉屌

我好撚遲條link

劇本

禾仔又係對親我地就上身

唔洗打 呢場咁黑

咪撚上水喇

中龍就入

烏鴉口

等輸多粒

屌，你一上水即失波

巴禾又失波啦

又近柱

預感得太遲 原來70幾分鐘已經入

希望頂住唔好輸

佢d反應真係慢撚到

巴禾救近波100% fail

唉

對面左閘上左黎
丁力呢

班阿狗當自己贏撚左？

我一睇就比人追和

走啦

就贏架啦

呢球算啦

呢球紐亞都救唔到啦

阿古路入多粒我幫牙青含撚

deal

巴禾好撚好笑

me too

互射12m都計

仲唔認係

你射12碼

互射12m入左都要幫我含

怕你有牙咩，你成日miss 12m

互射12下deal?

如果最後12m計唔計

巴禾個種廢真係唔講得笑，連佢拎波都會驚佢失

想含出聲

入唔到要你條女幫我地含

下下牛油手

痴線

巴禾紐亞式解圍冇人吹奏？

互射可唔可以換卡巴出黎

咁你ex幫我地含

角大返屋企含啦

佢咁矮

老馬個女

我地夾雞比你叫雞算，你睇咩波

想知丁力有咩用

肯換既唔反哥十日

耶青中柱

屌耶青

等佢5秒美斯

耶耶差d

10分鐘好啦

估唔到係yaya中柱

差啲我

差少少，射得好靚

中柱

屌yaya

cg掂到少少先中柱

HOLY SHIT

又柱

手指改變左少少 屌

中柱後
2:1

好似掂到少少

100%既波

好彩係ozil

嚇撚死呀屌

屌你條右路，下游質素

奧斯唔係一般既廢

如果係禾仔

我都係咁講

一早衝出底線

幾撚驚中柱之後就失波

角大打右閘算係咁

唔會係果度出現先

踢緊咩鳩

又中柱

屌又中

中埋眉

入波未

又中柱 無運

迪布尼病毒感染全隊

佢成班柱男

劇本已啟動

黑碧

3:1 MOLAMOLA

今年搞乜 係咁柱同眉

2:1

天要滅鏝

2球柱SO 3:1

哇 黑b手瓜粗左咁多

2:3

奧燒哂左粒
2:1

轉陣啦丁力牙青442啦

肥左咋

咁不如換I 仔

屌嚇撚死

I仔唔識踢波NOW

嚇到我仆親

I仔個波會自己搵佢

平安鐘

佢仲有冇踢U隊

大爆炸

韋大帝都屌打曼城

隊友突個屎忽叫人射龜

求下你唔好降臨

呢隊野踢緊乜柒

嘩，好驚

耶耶推入去做乜

不嬲佢同禾都屌打曼城

隊長訓低做咩

禾仔對鏝會上身

驚own goal

以前D遠射

耶耶做乜咁上腳

知巴禾守唔到地波

耶耶對阿狗又係上身

上腳就有

用屎忽諗住可以吸實個波

無晒氣都唔換人

留力突然爆發，好似n年前咁

希望

哥狗係咁

sane

耶耶

右腳啦

YAYA痴線,大場球員

sane練下右腳啦屌

當年左腳都射爆獅子啦

Yaya今日

奧燒頂都唔頂

YAYA今晚訓教都無力啦

可能知阿奴D後衛唔大隻

根本對阿狗用大肉腸硬爆就ok

點解丁美斯仲美現身？

YAYA唔養生

5個守1個都照斬...

得5秒咋，可能用左

牙青唔好死去啦好無

留返一陣12m用

前面個個都自己去
無左施華

咁就仆街

左面kdb空哂

kdb真係頂唔到施華個位

美斯射12m=miss

Ken rubbish

打加時對我地冇乜益
對面仲有禾仔

Who is ken

CWA打慢 唔訓打快

我地夠有I 仔

A+其實風格幾似施華

同意，耶蘇會出？

對面Ozil唔夠氣=打少個

希望耶耶再爆seed
唔洗互射

no

STERLING 打飛機

未撚見過

真心, 換人入黎守好過啦
我地後面真係頂唔實

有邊個？石頭？

祖狗手作，g持下

卡巴打龍, bravo做中堅算啦

放比爾連齋跑我地都仆街

如果依場最後輸左好打擊士氣
仲要爭4架

bravo去獅子果到表演搞笑等佢撲唔到算啦

睇第10版就明

祖狗你點解咁喜歡狙擊人

有冇手足唔想睇加時

靜啦仆街

柒事傳千里

你咪睇

你唔好睇啦

輸比依家都阿妓真心無面見人

你唔好睇

笑死

全部又杯角我

說話唔係咁講 聯寶阿妓點同足總杯阿妓

ken好波

我係一個好小氣既人
得罪我既人
我會幫佢地插尿喉

對面黑左幾張黃牌
加時仲可以踢人

踢傷我鏝幾件贏3:0

Ken係禍首

咁爽 正喎

又可以屌丁力

丁力有咩用 波都比唔到

費奴好似傷傷地

要求唔多 丁力一腳好波就夠

換人未廢奴抽筋

嚇死

我地d人唔夠體能

出返黎比人屌打 正

對面體力屌打我地喎

做係唔撚肯吹阿狗犯規

山齊士係咪鬧碧黑

大夫

大夫黎衝爆對面

踢到死氣沉沉咁

廢奴抽筋定傷....

個個都踢到養生足球咁都唔換

耶耶一向係温布萊都表現出色，希望佢爆返球...

廢撚到

留返個位換卡巴

費蘭度

冇力啦

i仔呢...

牙青走，12m都無得射

廢難度個頭真係好核突

仲爆到要驗尿

有頭髮

屌你唔比我射12m

換阿古路 咩玩法

haha 想含都無機會

奧巴馬

邊個正前呢

屌你呢隊曼城洗唔洗守呀
咁多年都係守親就仆街

Kun 似有d 傷

屌你消極踢法

HAHA

守到射12碼等巴我出丑

牙青唔好咁燥好喎

好撚似

個勢似輸埋

笑左好耐拉

屌，輸埋

輸埋

on9哥狗換走我

mola mola

哥狗好波

換阿古路係咪on9

哥狗我屌你老母

898

2射2入?

仲未角球

哥狗我屌爆你老母臭西

玩撚完

咁樣比人反cup 好波

巴禾係咪智障，高柏尼都撲得好過你

哥狗我屌你老母仆街死

又係輸埋D柒波

真心 今日狂輸定位球比人 好on9

好波玩撚完

雞胸

定位球

2中2入球

屌你老母黑撚到 又唔撚吹阿狗

屌又黑

哥狗屌你老母換走我，你陷家剷啦

一想守就收皮

自由球囉 打得fifa多

咋咋林換iheanacho啦diu

冇曬人換喇

係咪有第4個換人

無鋒陣又建功

可以換4個

加時有第4個人換

輸到喊

唔好喊啦小朋友

今屆開始

on9仔哥狗諗住守，你守撚到咩

永續雲加

係

咪打交啦，打哥狗咪算

又吹乜撚野

岩聽

yaya勸交

breaking news

沉住氣啦

換埋比比鳥 好波

乜髮型

一換人守即輸
依家想攻都攻唔入 笑

on9仔哥狗，戰術大師

其實阿狗係咪唔記得黑撚走左一球

仲有機嫁

哥狗躝啦

睇撚準曬，夠鐘放埋比阿狗，到曼城反攻就吹

決賽已入 理撚得你

巴我真係好撚廢

i仔出黎救世啦

入完咪又俾車大炒

而家又換i仔出黎

追和我乜都得

唔係銀入球咩?
仲有下半場

I子

靠哂你喇

可能一齊永續雲加

I仔好大隻

輸撚咗佢留返啖氣打曼聯啦

換完人入黎守 又換返人出去攻
世界級玩法

其實下半場一出嚟開始一面倒 無左個勢

扮乜撚激動呀廢物哥狗

丁力彈出又彈入

哥狗有閪用咩

丁力0貢獻

4個換人名額？

丁力 換出又換走 笑

頭先我先柒完

加時多一個

追和我切柒

水塘清開po please

大夫貪心到

i仔

四大雞胸

終於有罰球